拔萃最出名係乜？

如題

大仆街

屌你老母陳庭佳陳庭佳

名留青史 真係經典

屌你老母呀